呢位社運抗爭者戶口得返3位數字，有無人會幫佢？

幫=正皮
唔幫＝負皮

btw又話熱血不養餓兵嘅
月入10萬鄭松泰點解唔幫幫自己友

見唔到邊個係“社運抗爭者”

佢用晒D 錢去溝女啫

出晒名啦佢

我得番2位數字都未出聲

啲錢拎晒去發動圖書館戰爭？

幾廿萬都唔撚拎，驚西

邊位? 唔識喎

則邊條女好似得，一千銀執返兩濟啦...以後靠扯皮條為生咪幾好

事實證明 佢係五毛尾

共狗嚟

鄭松泰數十萬薪津一個月

駛同熱狗驚？